% @Difficulté 1
% @Mathalea uuid=1ea16&id=2G30-1&n=3&d=10&s=1
% @Source Coopmaths
% @Niveau 2nde 
% @Theme Equations de droites
\begin{exercice}[Source=MathALÉA]
Soit $\big(O,\vec\imath;\vec\jmath\big)$ un repère orthogonal.\\
Dans chaque cas, déterminer, s'il existe et en l'expliquant,\\
\begin{minipage}{0.75\linewidth} le coefficient directeur de la droite $(AB)$.
	\begin{enumerate}
		\item  $A(3;-4)$ et $B(-5;1)$. 
		\item  $A(1;3)$ et $B(1;0)$. 
		\item  $A(5;3)$ et $B(-5;5)$. 
	\end{enumerate}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.20\linewidth}
%\qrcode{https://coopmaths.fr/alea/?uuid=1ea16&id=2G30-1&v=eleve&title=Plan de travail&es=0211}
\qrcode{https://coopmaths.fr/alea/?uuid=1ea16&id=2G30-1&n=3&d=10&s=1&alea=92vf&v=eleve&es=021100}
\end{minipage}
\end{exercice}

\begin{Solution}
Corrigé en ligne.
\end{Solution}